柏林愛樂場飛到底幾時有得賣?

柏林愛樂將會係十一月黎香港。
我已經成日上去康文署個網
到check但係佢一直都話容後公布 到底要點先可以確保自己可以買到飛?